其實點解香港人咁鍾意批評人

真心想知點解香港人鍾意係唔係都要批評人
平時一有咩大新聞嗰個就好似法官上身咁連受害者都要搵到野黎屌
出街又鍾意投訴
嘢食黎慢少少又屌 唔笑住同你講嘢又屌
總之好似做咩都要睇人唔順眼
咩人都要批評其他人 好似讚下人會死咁

壓力大 係社會嘅錯

當一個社會變成咁，幾有錢都無用

係嗰班小學雞ONLY~

平時見到呢D人，恥笑下就得，唔駛咁認真

係男女老少都好鍾意批評人
真係未見過其他國家啲人咁撚鍾意批評人
無論係本地人外地人都要屌到化先開心

樓主批評人

我始終都係香港人

Agger

你地都批評我批評人

社會諸多規條, 階級觀念重, 壓力大, 競爭大
要鬥死同級拎優越感
東亞民族社會全部都係咁

串＝型

發覺網上，港澳台既人都越來越mean

好多原因, 呢度就多痴線佬.

其他都係受左人氣又俾氣人受.

有D就係個人廢, 屌人拎成功感.

仲有部份就係踩低人地抬高自己.

因為大家少欣賞人

社會既錯！

最弊係批評之餘又唔會諗下人哋值得欣賞嘅地方
呢樣先係最恐怖

因為香港人 由細到大 都係踩住人地上位架囉

有理無理 批評人地
先凸顯自己高級人地

樓主我而家批評你

agger

出街, 聽下身邊既人講乜, 言談之間會發現好多人講野都好刻薄

你估得香港係咁咩
度度地方都係咁架啦

好似之前中大生咁
人哋乜都冇做過 病到講嘢都講唔到
都要比高登仔咒佢死

梗係唔係啦
香港係著名投訴之都
做過飲食業就知香港客同埋其他客有咩分別
而且外國啲人唔會就咁批評人
起碼會讚下人哋啲好嘢

壓力太大，唔靠批評人黎攞番啲優越感會爆煲

隔離自殺post咪係囉
一句說話已經屌幾頁